武肺疫情嚴重，應該推廣坐喺度屙尿，大家同唔同意

之前開左響吹水台沉底，而家健康台再開過

是咁的，好多男人都唔識屙尿，屙到周圍都係，整污糟晒啲地方。辛苦晒啲幫手清潔既人。睇下商場廁所尿兜前既水，就知道問題幾嚴重。如果大家都願意坐喺度屙尿，地方自自然然會變得更清潔乾淨，大家都有著數！

利申
我係坐喺度屙尿既，成鬼人俾人笑，想借機會平反

入屎坑屙尿真係好on9 仲要屙到周圍都係
尿兜污糟啲都唔怕 屎坑污糟點撚用

你條撚有幾短先覺得坐喺度會好啲

所以要推廣同教育大家
日本人同德國人都做到
香港人都應該得

我發現最近有個趨勢，ｄ男仔好多時都鐘意走入廁格痾尿 我覺得呢個風氣好差。咁樣做唔單止唔衛生（容易淝濕個廁板），最重要既係，喪失左男性既尊嚴 做男人既，痾尿一定要響尿兜痾，你一入廁格，就表示你係懦夫

從古到今，痾尿都係男人之間既較量 如果你同朋友一齊落bar，坐坐下佢突然同你講︰「痾番篤尿先。」 佢其實響度挑釁緊你 係呢個時候，如果你答︰「我又去。」 即係接受佢既挑戰 但係如果你唔出聲，又或者話︰「我都唔急。」 你就即係認輸，今晚個場d女，你無資格溝

唔駛講，入到廁所，梗係唔可以入廁格痾 入廁格痾尿，一世都抬唔起頭做人 有自信既，應該揀最出果個尿兜，至於邊個為之最出，要視乎個別廁所既格局 我去過最正既場，一開門就會見到個尿兜，而且個女廁係正男廁隔離，成班囡囡響出面排隊去廁所，一有人開門入黎，係最出個尿兜痾緊尿既人就會俾出面d人見到哂 係得呢個尿兜痾尿既，都係男人中既男人

不過家陣已經好少呢d場，依家d廁所唔知做乜，硬係要響尿兜同尿兜之間加塊野遮住，一下唔留神真係以為入錯左女廁 有次我個鬼佬朋友黎香港，一見到我地d廁所咁既格局，就冷笑左一聲 我知佢個心一定係諗緊「東亞病夫」四個字，我覺得好羞恥 果晚我含淚寫左封信去康文署，要求佢移除公廁入面果塊死人板 其實一個「真正既男廁」，尿兜同尿兜之間果塊板根本就唔應該存在 入得黎痾尿既，就預左要同人較量，痾尿痾到遮遮掩掩，不如鴨尿片算喇

男人之間既較量，通常睇三點︰

１外觀 外觀包括大小、形狀同色澤。有d小朋友以為果度愈大愈好。其實大錯特錯。大而拙者，笨柒也。除左size，我地仲要睇形狀。至於點為之好既形狀，確實大有文章，不宜在這裡詳談。簡單講，頭與身既比例要恰當，唔好頭大身細或身大頭小。顏色方面，一般既標準係愈黑愈好，黑表示你身經百戰；淺色表示你乃初哥一名，俗語有云︰青頭仔是也

２射程 愈遠愈好，如果你企得前過隔離條友，你就輸喇。但係記住要量力而為，無咁遠射程就唔好企咁後，行規規定，滴左落地既要乃番

３水柱既勁度 尿柱開义果ｄ就擺到明係腎虧，即敗。好既尿柱一定係夠集中，集中得黎仲要夠粗。如果你既尿柱係有力既話，打落個尿兜度，聲音係清脆既，就好似ｄ鑽石互相碰撞咁

另外,我有一段時間好鐘意入女廁痾屎 事先聲明，我唔係變態佬，我唔會執佢地用過d m巾黎聞，亦都唔會響入面打飛機 我入去真係為左痾屎，不過我既痾法有小小特別 我入到去唔會即刻痾，我會等有人入黎先開始痾 聽到有人入黎之後，我會好用力咁爆d屎出黎 唔知點解，我好鐘意俾人聽到我放屁痾屎既聲，一諗起佢地聽到我屎眼發出既聲音，我就會痾得好舒暢

再講多次，我唔係變態，我只係鐘意痾屎俾人聽，就好似有d人鐘意唱歌俾人聽一樣 不過我已經好耐無入女廁，因為驚俾人捉到以為我係變態佬 依家我痾屎既時候會求其打個電話，然後痾俾電話入面既人聽 如果你接過d電話，一聽就砵砵聲既話，好有可能係我打黎

你睇下樓主個名就明

睇下大家有冇心既姐
大家屙屎都係坐架喇

踎係屎坑度屙尿

坐完生性病

一方面，咁唔係明知污糟都照坐既
另一方面，人人都合作，就自然會乾淨

男人坐係度屙尿會傷前列線架

都有人分享對健康好架

唔好傻
唔好鳩up誤導人
到你開始屙尿有少少問題果陣你邊度健康都冇7用
我依家唔撚敢屙屎果陣屙太多尿
有咩就等屙完企起身先屙埋啲尿

你係過來人？

有少少
好彩及早回頭
成日坐廁所屙尿搞到有時會有少少屙唔清
因為你條尿道冇伸直
你會用多左力去谷啲尿
會整壞個尿道
改左哩個習慣一年內冇再惡化

其實真係無撚計...係一定要滴落地

辛苦你了

依個時候仲要增加接觸廁所板嘅風險

所以咪唔衛生 lor

會清潔左先坐架嘛

不嬲都貼實咁坐

所以唔好試圖改變人類哩個生理構造既行為
你諗下點解人類幾千年男人都係企係度屙尿實有佢個原因

又唔係架
相同研究由唔同人做有唔同結果

你講咁耐又唔攞啲研究出黎
證明左啲咩？
坐係度屙尿話會補腎定條j變粗？

Google 下就會有
但我唔建議大家自己 google 做專家同醫生
資訊資料要自己消化過先好信